急！now tv點洗走啲無謂台？

裝咗now tv新聞台諗住教育吓屋企人，點知入面勁撚多大陸台
有無辦法可以洗走嗰啲台？唔想搞到仲衰過睇cctvb

驚屋企人自己撳啲大陸台嚟睇，有無得直頭洗走個台？